好心d港女咪撚阻住人係港鐵月台衝刺啦

仆街
慢又阻住哂
好在我用美斯腳法係咁扭過左佢

後生細女跑咁慢
真係好難唔俾狗捉囉

咁你坐乜撚港鐵呀
好意思上黎大大聲講？